我只想唱歌俾大家聽

因為我怕下面介紹自己會講左好多
所以虛線前係懶人包
我只係想自己可以COVER一D自己 鍾意既歌 / 覺得好既作品 俾大家聽，
而自己好多時主要都係唱廣東歌，
就算幾少都好，希望可以為本土音樂盡一點點綿力。
希望大家會LIKE我既YOUTUBE CHANNEL / FACEBOOK PAGE，
希望大家可以多多支持。

YOUTUBE CHANNEL：

FACEBOOK PAGE：

EMAIL：
moonmanmusic01@gmail.com

--------------

在呢到再詳細少少介紹下自己
小弟其實自小以來主要都係唱歌為興趣
你問我既夢想，相信香港好多人都係一樣
當然係想做一個歌手，而且自己一直有學唱歌。

而小弟一直以來都有一個小小既理想，
就係可以開一個平台、有一個地方去SHARE自己 唱/翻唱 既歌俾人，
其實呢個世代要做呢件事的確唔難，
但多年以來有好多原因令自己冇咁做到，
包括自己既能力技巧、器材技術、私人理由等。
自己亦都唔想好求其咁交到一D野出黎就算。

工作左數年，有時候覺得生活真係好苦悶，
亦覺得其實都可以嘗試一下俾人聽聽自己一直以來努力既野，
我唔敢話自己已經唱得有如天皇巨星，
但最起碼希望做到有人會聽，甚至有人可以見證自己未來既成長。

除左學唱歌，小弟都有接觸唔同既樂器，
但都只係識少少，亦都有同朋友偶然出下SHOW去唱歌，
甚至學過下少少編曲作曲，
但我可以敢講自己現時真完全係冇呢方面既天份同能力，
曾經好想開呢個平台係可以重新編寫、
用更好既音質既音樂去錄製翻唱再俾大家，
但可惜結果都係唔成功，而且好失敗。
曾經亦搵過一D同學/朋友合作，可惜大家都好忙，
亦都好難好自私咁，要人地義務唔收錢咁去為你做好多野(如編曲、後製等)。
所以到最後都只能夠用網上一D MMO去錄，
如果將來有機會，有更好既能力及技術，希望可以帶更好既質素俾大家。

其實一直以來，身邊好多朋友都叫我，
＂不過試下放下上網俾人聽啦＂，
其實自己一直亦都好想咁做，而上面亦都講左有好多原因令自己卻步。

經過一番既準備同思考，總算可以勉強做到少少。
雖然仲有好多問題，例如網上版權既問題始終唔算好熟識，
只希望能夠邊做邊學。

而今次其實我係完全冇通知過任何一個朋友，
甚至冇通知身邊既家人親戚會在呢個時候做呢個平台去俾人聽。
所以你分分鐘會做左我第一個網上既聽眾。

有機會的話會再分享自己更多，
最後講多句，只要有一個人支持，
我都會繼續去努力學、繼續去努力做、繼續去努力唱。

如有疑問，可以留言或以各種方式PM我，
可以回答既我都會盡力回答，多謝。
希望大家會LIKE我既YOUTUBE CHANNEL / FACEBOOK PAGE，
希望大家可以多多支持。

YOUTUBE CHANNEL：

FACEBOOK PAGE：

EMAIL：
moonmanmusic01@gmail.com

ok

hi

ok ar 加油

多謝你
有人支持好感動

加油，臨訓推一推

萬分感激

收到

我發現感情台D人好似NICE好多

係本絲打特別友善姐

尋日你都有留言
真心友善

係
姐出名NICE!!!

睇黎你喺呢個台出沒頻率好高

不是的
都是你的幻覺

無論如何多謝你既支持
更令我唔洗一個人推POST

大恩不言謝了
本絲打就是這麼好

得閒黎支持下已經好感激
最少知道我不孤單

聽緊絕
我想聽E神既歌多D